每日重心 跟左你就得

24/1
車仔 -0.5/-1 1.81
里昂 -0.5/-1 1.89

飛？

里輪硬

開波前會出真飛

車輸硬

頭關都收左皮啦

熱狗冇哂主力作客
都讓得果半一
頭關真心輸硬

日本都敢買深盤 第一次賭波?